成日話ib換美金最抵 當我換1萬us 究竟係差幾多hkd?

個rate同銀行 差得幾遠?

個兌換率係講比換1千萬既人聽的

伸手黨

屌，我得1000usd？有冇得肥肥？

1-2%